油麻地新填地街發生警員開槍案

咩事

近排係咪愈嚟愈多黑警開槍？
黑警真係以為自己大晒？

蝻 1賠2
蝗 1賠3
本地 1賠5
白人 1賠10

睇下因咩事開先 廢事跟車太貼

搵刀斬人都唔開？
真定假呀你

力架呢?

蝻 1賠2
港豬 1賠3
白人 1賠5
尊貴嘅支那人 1賠10

用刀斬鳩人個頭都唔開得槍？
on9仔

你個keyboard最大

開個黑人比佢 等佢贏莊100蚊

睇定D先
上次深水埗站個差婆開槍夠好多連登仔撐啦
宜家個疑犯落左charge未？

五金鋪街

琴晚先係fb 睇到單 有隻蝻 揸住把刀
今日又來一單？

反警反到傻撚左？

咁開盤輸到你仆街

屌你咩反還反唔好盲反
陀把警槍唔通拎嚟裝飾？條友拎住把大關刀劈埋嚟 唔通真係個個都識飛雷神識flash咩

Btw冇有進一步消息戴返頭盔 tk/innocent就抵死

你唔好咁弱智，好肉酸

老子認同

買蝻$20，買支狗$500

開槍就係黑警
不如話陀槍就係黑警？

最重要係射中咩野人

收皮啦你香港警察唔係黑警 死五毛扮撚呀

?....

同意，一個post睇到晒連登有幾多黑警fans

自言自語唔記得轉acc?

對支打狗佢地敢開槍？輸死你呀
我買蝻$500

應該尋日清真寺單嘢挑起咗傻警嘅獸性

現場消息稱，一名男子不時到佳寶偷竊，今日他又再出現時，職員即出言驅趕，對方於是走出店外，取來豬肉刀折返襲擊該名職員。與此同時，警方衝鋒隊巡邏時見到該名持刀男子，喝止不果，對方走入佳寶斬傷職員的頭部，而警員尾隨趕至，向兇徒的左腹開一槍。

係咪要等個職員俾人斬死先開得鎗？

現實情況未必容許，但口供一定會有警告

自言自語唔記得轉acc? X 3

有無睇 唔理警員警告用刀襲擊人呀大佬...

自言自語唔記得轉acc? X 4

拎刀斬好危險

一個post 引哂d 死黑警入來

咁撚多5毛既屌你老母

持刀男人中槍死亡

Tvb live

痴撚線，亂開槍。做咩唔射佢隻手。打跌佢把刀咪無事囉

等睇高手話點解唔打手打腳

死左
今次點收科
上次mtr就話好彩半死姐

睇緊有線新聞

上面即刻有 難分真與～假

高手係你樓上

毅進仔黎渣 咁準去佐玩射擊啦

斬人既係本地人，本身似有精神病

謀殺咩屌你老母

有幾難呀？

遲咗13秒

死得好

警權獨大、無監督下必然出現既情況
廢老理想中既美國級警權（不經法律版）要來了

又殺人

抵撚死

不如坐低傾下心事先?

死得好 廢事放返出嚟又周圍斬人

屌你宜家武技比賽咩
人揸刀你就要用警棍先叫公平公正？

點解唔勸個持刀人放低下屠刀

一個精神病人拎西瓜刀斬人個頭喎
唔射瓜佢可以點

訓醒未呀連登仔

廢老呢？

遲咗十零秒

死咗

屌你老母 連登仔仇警都唔好咁痴線
精神病人超市揸刀斬緊人都唔俾開槍
鄭捷用刀殺幾多人 差佬打身軀最大位置好合理
超市開槍好易誤中副車

射手打甩佢把刀咪得囉。駛撚射身

Child登係名乎其實，到俾人斬嗰個係你自己會唔會咁講？成班盲反

射佢把刀咪得

打死你要問你死鬼老母收番子彈費

你攞警棍衝到埋去被人斬條友都死埋啦

低能 用 vats 咪實準

街坊

中腹都死

天下烏鴉一樣黑
不過涉及生命安全拎槍係正常既

燒雞 死左

無人關心被人用豬肉刀斬頭嘅職員

真 我都相信做得警察冇個好人
但如果咁都唔開槍先有問題 唔通真係等斬死人先咩

大驚小怪

係呀 射撚埋你

兒登仔以為用Mouse瞄準

又來辯論比賽
係啦係啦佢揸刀一定要攞警棍尊重番對手
就算開槍都要打手唔可以打身
因為連登仔打CS COD個時都可以槍槍爆頭點解警察打唔到
其實唔難

佳寶老闆林曉毅回覆查詢時稱，從夥計口中得悉事件，他初步了解是職員「捉咗個賊，跟住報警，跟住嗰個人擸把豬肉刀斬咗一吓，差人開槍。」他正趕往醫院探望受傷夥計，並會發放3萬元慰問金，讓他安心養傷。

都算係咁 個老闆好快手

希望你今晚行出街俾顛佬斬死無黑警救你

射刀會反彈彈頭架，不如射手指甲啦

出現了， 出現了

唱兒歌三百首應該有用

if係大陸蝗
正評to黑警

咪就係
直接射飛把刀到咪得
個男人傷都唔洗傷
警察正垃圾

警察替天行道

弱撚智

同精神病人講道理難d? 定係同女人講道理難d?

同兒登仔講道理最難

香港有白警咩？

連登仔用霸王色都已經嚇到個道友瀨屎啦

連登神探呢排好忙又要查案了

死得好！呢D人渣

今次警察要讚

利申黃絲

第時有人攞刀斬樓豬頭記住叫差佬槍下留人呀

呢下我幫差佬，之前蘋果都報導過，佳寶唔理所謂行規，班肉檔老黑既得利益者去搞人，而加搞出人命，班肉檔老黑實無運行，抵撚死

笑人左膠
原來拎到斬人都唔射得
自己左到嚟地

白人打cs掃射人群要討論動機唔屌住
香港警察開一槍唔理三七廿一屌柒左先
贏晒

又係毅進仔？

係咪有degree先射到手？

依d就係中共講既低級黑 揀d黑警冇錯既case黎亂屌黑警 跟住搵第二條友話連登仔咩咩咩

好彩死咗，慳返個床位

老闆輸俾連登鍵盤大愛撚係定律黎

連登愈黎愈多on9